我係琴日開po話塞鐵TG grp同共產黨無分別既樓主

首先想講從來無話割蓆同反對塞鐵，
唔好係度搏部份人唔知頭唔知路黎賺取支持你地手法。
一直屌緊既都係你地既處理手法係極之假民主，

依個poll係你地自己開
比人投812繼續定等下次罷工再配合，
投票結果都睇到支持配合罷工係大多數。

但你之後一於少理依61%人決定繼續塞

上圖啲option叫果61%手足點投？
你咁樣同玩制度暴力有乜撚分別，
依家反緊制度暴力你就偏偏做埋啲一樣既野？

中途經常講講下野就停撚咗messaging功能，
然後得你地admin可以講野，
你有你地講，所有人就比你禁聲

最後夜晚仲要del哂啲msg，想當無事發生過？

我不恥既唔係塞鐵行動，而係你班admin極撚虛偽，
口講兄弟爬山，實質濫用兄弟爬山，
淨係想聽到自己想聽既意見，
同溫層問題已經好嚴重，
淨係自己塞鐵group都已經咁多反對意見，
你諗下同溫層之外會係點？

推

而家係抗爭關鍵時期!大家真係要傾!

推

不如你地兩個大家入黎冷靜咁講下下

講咩？要講既野已經投票講咗
就係配合罷工再搞
投完票佢之後咩態度？
我講多句 佢轉頭block我都似

更有規模表達意見同振作士氣嘅提議

[討論] 抗爭短中長期提議 要搵清晰少少嘅行動方向

Tg grp admin 入黎交流下啦
淨係聽你講就屌佢, 唔公道

我覺得樓主你話共產黨語氣的確重了，無同路人想俾這樣稱呼。

但我認同admin唔應該不理會投票結果。TG原意是為8月5日行動準備，但之後活動如果有搞投票應該俾機會大家發聲。

支持8月5日不合作活動唔等於不用商討一下之後的走向。8月5日有配合罷工都叫出師有名，但都有爭議，係值得思考一下之後怎麼可以做得更好。的確admin無法控制獨立參與者行為，但這也是我地之後一個需要討論的地方。

幫手推

用共產黨可能係語氣用重咗
但必須正視佢既處理手法有問題

其實無人話過以後都唔搞
無人抹殺過塞鐡嘅努力
只係想停一停 但admin一意孤行嘅態度

btw 都辛苦晒之前塞鐡嘅手足

大部份手足都話要休息下 配合罷工再搞
但佢地就最鍾意老屈人係反塞鐵抺殺佢地功勞

同感

你估我想
但我投完票睇到佢無視投票結果真係嬲到仆街
唔理投票結果咁你就唔好搞啦

有入過谷就知admin處理手法有問題
大家理性討論畀意見勸唔好搞住
佢就屈人唔支持個活動
其實大家都係講唔好塞咁密 而唔係唔塞
跟住就叫人唔認同可以quit谷
再之後就封谷唔畀人講野話叫大家冷靜下
明明大家都好冷靜
又禁左某啲人言
最誇張嘅係del哂討論嘅內容
而家入去剩係見到佢地圍爐

大家唔好鬧交先啦知大家好嬲 覺得自己付出左嘅嘢俾唔到大家肯定 我知雙方面都有自己理念 求下大家呀 語氣好啲 做嘢之前諗清楚啲 政府就係想我地大家打大家 有唔一樣聲音 理性啲冷靜啲聽左先 唔好傷害到其他人 大家都係得返嚟大家咋

屌
一訓醒見到佢出黎扮弱勢講啲唔講啲真係好撚嘔心

大家本身都好理性冷靜，文明地用投票決定無問題
之後結果你有眼睇

我之前係其他塞鐵post都講過

連登支持放氣油彈 支持打警察 支持港獨

但唔支持塞鐵

連連登都唔支持塞鐵

其他市民更加唔會支持

但係一路咁打黎打去只會傷到大家 TG Group admin們可唔可以出黎講下呀 樓主都冷靜下

支持塞鐵同支持8.12塞鐵係兩回事
我係另一個post都有講，大家對塞鐵嘅頻度同Timing都有意見

你又知 admin 無 take it into account ?
你又知無其他因素 override 左投票結果？

再講多次：民主唔等於少數服從多數

admin 亦無事先聲名佢地會跟投票結果行動

投票結果只係作為參考，並非一個有約束力既「公投」
如果需要有公投，admin 會另行法起，並事先聲名佢地會依照公投結果行動

你叫佢地正視自己處理手法有問題先啦

咁同大台有咩分別？

咁要投票做咩
你話做咪做咪得
大台？

民主唔等於少數服從多數

你講野都幾好笑

同之前黃大仙GROUP個蒸魚安無分別
唔岩心水就話個投票無效
已經跳晒制屌人

大哥呀你你暫停下唔好再做住
唔係叫你唔再做 / 屌你塞鐵
連我都燥左

真係屌唔撚住。。

你講呢句野仲好笑，無論點，又駁唔到我，都唔知講黎做乜

push

你又揀得落手喎 我揀唔落手、冇投
佢地果2-3個polling d options 係唔夠全面，但同時個谷太多side tracked msg (未計三毛亂入果d) ，admin 真係好難追po、整合大家意見… 大家都係想整個運動好，唔好一拍兩散啦 每次行動總有唔完善嘅地方，每個谷入面都仲有學緊點做一個"民意授權" 嘅admin

急不及待想睇負皮數

禁錯負評 sorry

咁嘅option都仲有61%人，admin自己反省下啦

而家d同事開始收到瘋傳812再塞鐵
點解未確定會搞既野已經傳緊？
乜料

咁撚樣都講得出
中國式民主？

投票並無約束力，admin 並無事先聲明會根據投票結果而行動

你覺得可以用投票結果黎決定行動係你自己一箱情願

民主唔等於少數服從多數

整個有約束力公投 你不如解釋下

唔怪得我原來block左條友

乜野思想先會講得出果句野

嘩. 咁樣都得架,

投到岩自己心水就RUN得

咁投黎做咩？
唔啱心水就話無效 痴撚線？

呢個 post 入面都係啲針對 admin 既攻擊性言論
幾個人一唱一和，又咩語氣重左，其實到頭來都係想話 admin 錯，同要佢認錯，簡直係欺凌既行為

我同你地講，admin 無需認錯，因為佢完全無錯

佢或佢既團隊設計問題同答案選項可能有不足，但呢個唔可以作為指控佢地既理由

另外，佢無話過要跟投票結果行動，所以投票並無約束力
佢地既行動並不單止睇投票結果一個因素，將多數民主概念強加係佢地身上並不適合

請各位再細心思考，樓主針對行動組 admin 既指控是否合理

「唔啱心水就話無效」

邊個話無效，幾時講？請指出

唔基於投票結果決定行動，咁基於啲咩嘢決定行動？admin 嘅個人意願？

柒頭，你去問任何一間大學既政治系教授，佢一定唔會認同「民主等於少數服從多數」

基於咩決定行動一定要向你交代？你點證明有呢個必要性？

屌老母
我返工睇到第二同第三個投票已經好撚燥
即刻問深黃同事呢排應唔應該再塞鐵
佢話搞機場好過

呢個澄清POST無人理
我懷疑緊支持既裡面肯定溝埋唔少三毛

我的確唔知admin心內有無take into account，但他的聲明語氣同行為真係有給人禁反對聲的感覺，。我其實唔係好明投票同公投有什麼分別。如果唔係投票的目的是什麼？而且有明顯反對聲音係應該大家聽下點解反對盡力解答他們而唔係一句話大家無欣賞admin之前努力一句就算。

另請問民主唔係投票決定係點？當然民主少數服從多數外，亦要保持普世價值及維護人權原則，但我相信塞鐵不在這其中。

這樣我地會變成同林鄭政府無分別，她都覺得自己好努力，而我相信我們這裡每一位手足都一定唔係777一樣，如果唔係點會為了追求民主自由話那麼多精力。

連登係連錯手殺狗都唔割
你諗下

支持你啊
admin完全冇錯 成班連登仔圍爐
建議完全唔好聽佢哋講
行動組按照自己理念就得

洗咩版姐你, 跳左掣?

你自己講

塞鐵真係要拉埋大罷工先搞 平時搞反效果

我只講過「投票並無約束力」，並無講過「投票無效」
兩個完全唔同既意思黎

你呢啲咪叫撩交嗌囉，DLLM 臭閪
等你平伏情緒先開返呢個 post 啦，柒頭

block咗個黎子蜂啦
成堆歪理

大家記得7/1衝立法會,之後警方開始瘋狂大搜捕d手足嘛? 當時大家投票衝唔衝, 大部分人話唔衝, 然後有人就無視投票結果, 話一定去衝, 甘大家基于一個不能少既理念唔贊成衝都去支援, 亦有後來既死士表示自己係中午見衝緊就急急腳去支援, 但自己其實唔贊成當日個timing去衝立法會; 而當日好多人入到去其實無下一步, 亦唔知點解有人走左去破壞, 到最後只留低4人留守,好彩後來大家黎救走4人, 又連登軍司獻計開press con 讀宣言, 翌日大家一齊打輿論, 加埋立場姐姐段片先撐住, 但大家要諗下下次重會唔會撐得住?

駁唔到既道理咪係歪理囉，對你黎講

當日好多人問前線點解唔走留係度送頭，前線提出五大條件解釋點解唔走
好多人屌火魔術師，火魔術師都有出嚟解釋
希望塞鐵手足都可以畀啲理據解釋，做到以理服人，說服大家繼續支持

即係你證明唔到「交代行動背後因素」既必要性

佢地既解釋
第一次, 煩過好多人
第二次, 煩到更多人
第三次,煩到超多人
第四次,市民開始習慣轉用其他方法
第五次,開始有人諗點解政府未出手
第六次,市民開始不滿政府未解決問題

我諗除左佢地冇人會明市民點解唔係屌佢地而家屌政府